{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/36363",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "숨도카페"
    },
    "text": "スムドカフェ\\n\n住所:済州特別自治道西帰浦市虎根洞569-2\\n\n基本説明:石部作博物館という名前で運営されていたところで、済州固有の自然をよく生かした庭園と散策路が造成されたカフェだ。 スムド農場で直接栽培したみかんを活用した飲み物やデザートが人気だ。 定員入場料を購入すると飲み物は20%割引される。\\n\nメニュー:アメリカーノ(6千ウォン)、カフェラテ(7千ウォン)、ハギュルエード(7千5百ウォン)、スコーン(5千ウォン)\\n\n価格 : 1万ウォン未満\\n\n駐車:可能\\n\nアクセス:\\n\n営業時間:09:00~18:00\\n\n特徴:インテリアの良い、眺めの良い、庭や散歩道がある、ペット同伴可、駐車可能、フォトゾーンがある\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの名前は何ですか？",
            "answer": "スムドカフェ"
        },
        {
            "question": "このカフェの住所はどこですか？",
            "answer": "済州特別自治道西帰浦市虎根洞569-2"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "インテリアの良い、眺めの良い、庭や散歩道がある、ペット同伴可、駐車可能、フォトゾーンがある"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどんな飲み物やデザートがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ(6千ウォン)、カフェラテ(7千ウォン)、ハギュルエード(7千5百ウォン)、スコーン(5千ウォン)"
        },
        {
            "question": "このカフェの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "1万ウォン未満"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00~18:00"
        },
        {
            "question": "このカフェは駐車場がありますか？",
            "answer": "可能"
        },
        {
            "question": "このカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "アクセス: "
        },
        {
            "question": "このカフェではペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペット同伴可"
        },
        {
            "question": "このカフェにはフォトゾーンがありますか？",
            "answer": "フォトゾーンがある"
        },
        {
            "question": "このカフェでは定員入場料を購入すると何が割引されますか？",
            "answer": "飲み物は20%割引される"
        },
        {
            "question": "このカフェの特産品は何ですか？",
            "answer": "済州固有の自然をよく生かした庭園と散策路が造成されたカフェです。スムド農場で直接栽培したみかんを活用した飲み物やデザートが人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 350
    }
}